<archimate:Requirement
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="S3.9"
    id="id-52ab8d0bb7644964b410a618e6443f04"
    documentation="เป้าหมาย หรือวัตถุประสงค์ ความต้องการในการปรับเปลี่ยนกระบวนการเป็นดิจิทัล (Goal)&#xD;&#xA;- พนักงานได้รับความสะดวกรวดเร็วในการรับเงินสวัสดิการ ช่วยลดขั้นตอนการทำงาน และเพิ่มประสิทธิภาพ&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศที่ต้องการใช้งาน &#xD;&#xA;- การจ่ายเงินยืมทดรองจ่าย ,ค่าใช้จ่ายเดินทาง ให้กับพนักงานโดยวิธีโอนเงินเข้าบัญชีเงินฝากธนาคาร (บัญชีเงินเดือนธนาคารกรุงไทย) &#xD;&#xA;- จัดทำโปรแกรมให้ผู้ปฏิบัติงานสามารถจัดทำรายงานบัญชีตรวจสอบสิทธิพนักงานที่มีสิทธิ/ไม่มีสิทธิ เลื่อนขั้นเงินเดือนพนักงานกรณีปกติ (1 ขั้น) ประจำปีงบประมาณ เพื่อส่งให้หน่วยงานต้นสังกัดตรวจสอบความถูกต้องของข้อมูลพนักงานพร้อมรับรอง   ความถูกต้องตามรูปแบบที่กำหนดได้&#xD;&#xA;- จัดทำโปรแกรมให้ผู้ปฏิบัติงานสามารถดาวน์โหลดข้อมูลจากตารางสรุป Excel คำนวณดอกเบี้ยเงินประกันตำแหน่งประจำปี เพี่อบันทึกเข้าระบบ Sap   ได้อย่างรวดเร็วและสร้างเลขที่เอกสาร 1 เลขที่เอกสารต่อ 1 การอ้างอิง&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศควรมีความเชื่อมโยงระบบสารสนเทศ ภายใน/ภายนอก อะไรบ้าง (Application Exchange) &#xD;&#xA;- (ภายนอก) KTB Corporate online &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;การใช้ข้อมูล (DATA) อะไรบ้างในการปฏิบัติงาน &#xD;&#xA;- ข้อมูลจ่ายค่าตอบแทนให้กับพนักงานและลูกจ้าง &#xD;&#xA;- ข้อมูลจ่ายเงินยืมทดรองจ่าย/เบิกค่าใช้จ่ายในการเดินทาง &#xD;&#xA;- ข้อมูลการเลื่อนขั้นเงินเดือน&#xD;&#xA;- ข้อมูลบัญชีดอกเบี้ยประจำปีเงินประกันตำแหน่งของพนักงาน&#xD;&#xA;- ข้อมูลบัญชีการวางเงินประกันตำแหน่งของพนักงานที่ต้องผ่อนชำระเงินประกันตำแหน่งแต่ละเดือน&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ต้องการรายงานอะไรบ้าง (Report)&#xD;&#xA;- รายงานข้อมูลบัญชีดอกเบี้ยประจำปีเงินประกันตำแหน่งของพนักงาน&#xD;&#xA;- รายงานบัญชีการวางเงินประกันตำแหน่งของพนักงานที่ต้องผ่อนชำระเงินประกันตำแหน่งแต่ละเดือน&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;เกี่ยวข้องกับกฎระเบียบ ข้อบังคับ หรือกฎหมายอะไรบ้าง (Policy &amp; Governance Risk Compliance) &#xD;&#xA;-&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลลัพธ์ของการปรับเปลี่ยน (OutCome) &#xD;&#xA;- ลดระยะเวลาการทำงาน และเพิ่มประสิทธิภาพ&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลประโยชน์ที่คาดว่าได้รับกลับมาเป็นตัวเงิน หรือระยะเวลา(ต่อปี มีอะไรบ้าง โปรดแจกแจงรายการ)&#xD;&#xA;- &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;"/>
