<archimate:Requirement
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="S3.4"
    id="id-0e6c9d6ae34345d392da7482f4910e33"
    documentation="เป้าหมาย หรือวัตถุประสงค์ ความต้องการในการปรับเปลี่ยนกระบวนการเป็นดิจิทัล (Goal)&#xD;&#xA;- สามารถเพิ่มประสิทธิภาพในการทำงาน&#xD;&#xA;- ลดขั้นตอนการทำงาน (ลดขั้นตอน/ลดความซ้ำซ้อนของการขอข้อมูลจาก กปภ.สาขา และได้ข้อมูลที่ถูกต้องครบถ้วน และเป็นปัจจุบัน)&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศที่ต้องการใช้งาน &#xD;&#xA;- ระบบบันทึกข้อมูลปัจจัยการวิเคราะห์อัตรากำลัง กปภ.สาขา เพื่อรวบรวมข้อมูลปัจจัยต่างๆ ที่เกี่ยวข้องกับการวิเคราะห์อัตรากำลัง โดยการดึงข้อมูลที่มีการบันทึกไว้แล้วจากระบบ SAP / OIS / CIS / DMAMA ทำให้ลดขั้นตอน/ลดความซ้ำซ้อนของการขอข้อมูลจาก กปภ.สาขา และได้ข้อมูลที่ถูกต้องครบถ้วน และเป็นปัจจุบัน&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศควรมีความเชื่อมโยงระบบสารสนเทศ ภายใน/ภายนอก อะไรบ้าง (Application Exchange) &#xD;&#xA;-  1) SAP-HR (ข้อมูลค่าใช้จ่ายต่างๆที่เกี่ยวกับพนักงาน)&#xD;&#xA;-  2) SAP-FI (ข้อมูลรายได้-ค่าใช้จ่ายของ กปภ.)&#xD;&#xA;-  3) OIS (ข้อมูลกำลังการผลิต, จำนวนโรงกรอง)&#xD;&#xA;-  4) CIS (ข้อมูลจำนวนลูกค้า, สัดส่วนการรับแต่ละช่องทาง, จำนวนข้อร้องเรียน)&#xD;&#xA;-  5) DMAMA (ข้อมูลความยาวท่อ, พื้นที่ให้บริการ, จำนวนจุด และพื้นที่ DMA, ข้อมูลปริมาณน้ำสูญเสีย)&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;การใช้ข้อมูล (DATA) อะไรบ้างในการปฏิบัติงาน &#xD;&#xA;-  ข้อมูลค่าใช้จ่ายต่างๆที่เกี่ยวกับพนักงาน&#xD;&#xA;-  ข้อมูลรายได้-ค่าใช้จ่ายของ กปภ.&#xD;&#xA;-  ข้อมูลกำลังการผลิต, จำนวนโรงกรอง&#xD;&#xA;-  ข้อมูลจำนวนลูกค้า, สัดส่วนการรับแต่ละช่องทาง, จำนวนข้อร้องเรียน&#xD;&#xA;-  ข้อมูลความยาวท่อ, พื้นที่ให้บริการ, จำนวนจุด และพื้นที่ DMA, ข้อมูลปริมาณน้ำสูญเสีย&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ต้องการรายงานอะไรบ้าง (Report)&#xD;&#xA;- รายงานาข้อมูลปัจจัยการวิเคราะห์อัตรากำลัง กปภ.สาขา&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;เกี่ยวข้องกับกฎระเบียบ ข้อบังคับ หรือกฎหมายอะไรบ้าง (Policy &amp; Governance Risk Compliance) &#xD;&#xA;-&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลลัพธ์ของการปรับเปลี่ยน (OutCome) &#xD;&#xA;- เพิ่มประสิทธิภาพในการทำงาน&#xD;&#xA;- ลดขั้นตอน/ลดความซ้ำซ้อนของการขอข้อมูลจาก กปภ.สาขา และได้ข้อมูลที่ถูกต้องครบถ้วน และเป็นปัจจุบัน&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลประโยชน์ที่คาดว่าได้รับกลับมาเป็นตัวเงิน หรือระยะเวลา(ต่อปี มีอะไรบ้าง โปรดแจกแจงรายการ)&#xD;&#xA;- ลดระยะเวลาในการทำงาน&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;"/>
