<archimate:Requirement
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="S3.10"
    id="id-f6e92e4b7c944e068c9e60cd46bc41d1"
    documentation="เป้าหมาย หรือวัตถุประสงค์ ความต้องการในการปรับเปลี่ยนกระบวนการเป็นดิจิทัล (Goal)&#xD;&#xA;- ต้องการระบบประเมินผลการดำเนินการด้านความปลอดภัยและอาชีวอนามัยตามมาตรฐานที่กฎหมายกำหนด (ประเมินปีละ 1 ครั้ง) ปัญหาปัจจุบันคือ หน่วยงาน กปภ. ทั้งหมด 279 แห่ง ต้องปริ้นเอกสารเพื่อประเมินผลภายในหน่วยงาน ต้องใช้กระดาษในจำนวนที่มาก และการรวบรวมข้อมูลแต่ละที่ต้องใช้เวลาในการทำงานมากขึ้น&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ปัญหาอุปสรรคที่มี ทำให้ต้องปรับเปลี่ยนกระบวนการ (Pain Points&#xD;&#xA;- หน่วยงานของ กปภ. มีทั้งหมด 279 แห่ง ต้องปริ้นเอกสารเพื่อประเมินผลการดำเนินการด้านความปลอดภัยและอาชีวอนามัยตามมาตรฐานที่กฎหมายกำหนด ซึ่งต้องใช้กระดาษจำนวนที่มาก และการรวบรวมข้อมูลแต่ละครั้งต้องใช้เวลาในการทำงานมากขึ้น&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศที่ต้องการใช้งาน &#xD;&#xA;- ปรับปรุงระบบการประเมินผลการดำเนินการด้านความปลอดภัยและอาชีวอนามัยตามมาตรฐานที่กฎหมายกำหนด ที่หน่วยงาน กปภ. ทั้งหมด 279 แห่ง ต้องประเมินปีละ 1 ครั้ง ซึ่งต้องใช้กระดาษในจำนวนมาก และใช้เวลาในการรวบรวมเป็นเวลานาน&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศควรมีความเชื่อมโยงระบบสารสนเทศ ภายใน/ภายนอก อะไรบ้าง (Application Exchange) &#xD;&#xA;- &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;การใช้ข้อมูล (DATA) อะไรบ้างในการปฏิบัติงาน &#xD;&#xA;- ข้อมูลการประเมินผลการดำเนินการด้านความปลอดภัยและอาชีวอนามัยตามมาตรฐานที่กฎหมายกำหนด&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ต้องการรายงานอะไรบ้าง (Report)&#xD;&#xA;- รายงานการประเมินผลการดำเนินการด้านความปลอดภัยและอาชีวอนามัยตามมาตรฐานที่กฎหมายกำหนด&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;เกี่ยวข้องกับกฎระเบียบ ข้อบังคับ หรือกฎหมายอะไรบ้าง (Policy &amp; Governance Risk Compliance) &#xD;&#xA;-&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลลัพธ์ของการปรับเปลี่ยน (OutCome) &#xD;&#xA;- ลดขั้นตอนการทำงาน โดยการนำเทคโนโลยีเข้ามาใช้ในการประเมินผล&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลประโยชน์ที่คาดว่าได้รับกลับมาเป็นตัวเงิน หรือระยะเวลา(ต่อปี มีอะไรบ้าง โปรดแจกแจงรายการ)&#xD;&#xA;- ลดขั้นตอนและเวลาในการทำงาน&#xD;&#xA;- ลดการใช้กระดาษ สามารถลดค่าใช้จ่าย กปภ. ได้&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;"/>
