<archimate:Requirement
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="M5"
    id="id-d21669e53b084ff285ee78d1081f409f"
    documentation="เป้าหมาย หรือวัตถุประสงค์ ความต้องการในการปรับเปลี่ยนกระบวนการเป็นดิจิทัล (Goal)&#xD;&#xA;- ได้รับความสะดวกรวดเร็วในการการจัดการและวิเคราะห์ข้อมูลที่เกี่ยวกับการบริหารความเสี่ยงและการควบคุมภายใน ลดเวลาการรวบรวมข้อมูล  เพิ่มประสิทธิภาพการติดตามการดำเนินงานด้าน GRC&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศที่ต้องการใช้งาน &#xD;&#xA;- ปรับปรุงระบบบริหารความเสี่ยง (RMS) ให้สามารถประเมินวิเคราะห์ความเสี่ยง การจัดการความเสี่ยง การจัดทำแผนและติดตามการบริหารความเสี่ยง และติดตามประสิทธิผลของการควบคุมภายใน และสามารถเชื่อมโยงข้อมูลที่เกี่ยวข้อง เพื่อมาประกอบการวิเคราะห์ความเสี่ยงรวมทั้งการติดตามผลการบริหารความเสี่ยง ผ่านระบบดิจิทัล&#xD;&#xA;  1. ระบบ Risk Profile ระดับสายงาน &#xD;&#xA;  2. ระบบจัดทำแผนและรายงานผลการบริหารความเสี่ยง&#xD;&#xA;- ปรับปรุงระบบ แจ้งเตือนภัยล่วงหน้า (EWS) ควรอยู่ใน Module ของระบบ RMS เพื่อบูรณาการระบบอำนวยความสะดวกให้หน่วยงานเจ้าของความเสี่ยงสามารถจัดทำแผนจัดการความเสี่ยงเพิ่มเติมผ่านระบบ RMS ได้ทันที ในการณีที่ได้รับการแจ้งเตือนล่วงหน้าจาก EWS&#xD;&#xA;- ปรับปรุงระบบจัดเก็บข้อมูลการบริหารความต่อเนื่องทางธุรกิจ ผู้ใช้งานระบบฯ เพิ่มความสะดวกในการปรับปรุง การประเมินความเสี่ยง (RA) การวิเคราะห์ผลกระทบทางธุรกิจ (BIA) การปรับปรุงแผน BCP&#xD;&#xA;- ปรับปรุงระบบ CSA เพิ่มเติมการประเมิน CSA, CSA เพิ่มเติม การติดตาม ปย.2และรายงานที่เกี่ยวข้อง &#xD;&#xA; 1. สามารถระบุแนวทางการปรับปรุงให้ชัดเจน ได้แก่ ลดรายจ่าย/ต้นทุน, เพิ่มรายได้, ลดการสูญเสีย, เพิ่มประสิทธิภาพ&#xD;&#xA; 2. กำหนดเป้าหมายของการปรับปรุงที่วัดได้/เป็นตัวเลข เช่น ลดกระดาษ, ลดค่าไฟฟ้า, ลดบุคลากร, เพิ่มลูกค้า, ลดอัตราน้ำสูญเสีย, ลดการทุจริต, ลดความผิดพลาด เป็นต้น&#xD;&#xA; 3. สามารถวัดประสิทธิผลของการดำเนินงานด้านควบคุมภายในได้&#xD;&#xA;- ระบบ GRC Dashboard &#xD;&#xA; 1. เชื่อมโยงการติดตามการดำเนินงานตามมติของคณะกรรมการ, อนุกรรมการ ที่เกี่ยวข้อง&#xD;&#xA; 2. เพิ่มการติดตามการดำเนินการตามนโยบายด้าน Compliance และ Non-Compliance &#xD;&#xA; 3. บูรณาการผลการตรวจสอบ เช่น ปัจจัยเสี่ยงที่ตรวจพบ ระดับนัยสำคัญ มูลค่าความเสียหาย ประเด็นทุจริต หน่วยงานที่พบ&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศควรมีความเชื่อมโยงระบบสารสนเทศ ภายใน/ภายนอก อะไรบ้าง (Application Exchange) &#xD;&#xA;- &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;การใช้ข้อมูล (DATA) อะไรบ้างในการปฏิบัติงาน &#xD;&#xA;- ข้อมูลต่าง ๆ ที่เกี่ยวข้อง ด้านการบริหารความเสี่ยงและควบคุมภายใน&#xD;&#xA;- ข้อมูลผลการดำเนินงานในอดีต&#xD;&#xA;- ข้อมูลการดำเนินงานตามมติคณะกรรมการ/อนุกรรมการ ที่เกี่ยวข้อง &#xD;&#xA;- ข้อมูลสถิติการดำเนินการด้าน Compliance และ Non-Compliance ตั้งแต่ต้นจนสิ้นสุดกระบวนการ&#xD;&#xA;- ข้อมูลผลการตรวจสอบ&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ต้องการรายงานอะไรบ้าง (Report)&#xD;&#xA;- รายงานผลผลคาดการณ์การดำเนินงาน กปภ. (PWA Monitoring)&#xD;&#xA;- รายงานข้อมูลตัวชี้วัดสำคัญระดับองค์กร&#xD;&#xA;- รายงานข้อมูลผลการตรวจสอบ&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;เกี่ยวข้องกับกฎระเบียบ ข้อบังคับ หรือกฎหมายอะไรบ้าง (Policy &amp; Governance Risk Compliance) &#xD;&#xA;-&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลลัพธ์ของการปรับเปลี่ยน (OutCome) &#xD;&#xA;- เพิ่มประสิทธิภาพลดขั้นตอนการดำเนินงาน&#xD;&#xA;- พัฒนาฐานข้อมูล เป็นส่วนสำคัญต่อการนำมาปรับปรุงกระบวนการทำงาน&#xD;&#xA;- ลดขั้นตอน/กระบวนการติดตามและรายงานผลตามสายงาน&#xD;&#xA;- ลดการใช้กระดาษ และค่าใช้จ่ายในการจัดซื้อกระดาษ&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลประโยชน์ที่คาดว่าได้รับกลับมาเป็นตัวเงิน หรือระยะเวลา(ต่อปี มีอะไรบ้าง โปรดแจกแจงรายการ)&#xD;&#xA;- &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;"/>
