<archimate:Requirement
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="C2.2"
    id="id-8e206b2b55e84b4392d45bed9e74c583"
    documentation="เป้าหมาย หรือวัตถุประสงค์ ความต้องการในการปรับเปลี่ยนกระบวนการเป็นดิจิทัล (Goal)&#xD;&#xA;- ช่วยลดจำนวน กปภ.สาขาเสี่ยงเฝ้าระวังการขาดแคลนน้ำ ให้เป็นตามเป้าหมายที่กำหนด &#xD;&#xA;- ช่วยลดความซ้ำซ้อนของโครงการที่เสนอขอรับงบประมาณ&#xD;&#xA;- เพิ่มปริมาณน้ำต้นทุนให้เพียงพอ และใช้เป็นข้อมูลประกอบในการบริหารจัดการทรัพยากรน้ำ รวมทั้งการเสนอขอรับจัดสรรงบประมาณในปีถัดไป&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศที่ต้องการใช้งาน &#xD;&#xA;- เพิ่มระบบบันทึกข้อมูลการขออนุญาต/ต่ออายุใบอนุญาตใช้แหล่งน้ำ &#xD;&#xA;**(ระบบจัดเก็บเอกสารอิเล็กทรอนิกส์ 68)&#xD;&#xA;- เพิ่มการอ้างอิงข้อมูลระดับน้ำให้เป็น ม.รทก.&#xD;&#xA;- เพิ่มการเชื่อมโยงข้อมูลสถานการณ์น้ำจากหน่วยงานภายนอกที่อยู่ต้นน้ำของจุดสูบน้ำของ กปภ. เช่น ข้อมูลการเตือนภัยแล้ง/น้ำท่วม ข้อมูลพื้นที่เสี่ยงขาดแคลนน้ำ ข้อมูลการระบายน้ำ เป็นต้น &#xD;&#xA;**(Telemeter และเชื่อมข้อมูล 68)&#xD;&#xA;- เพิ่มเชื่อมโยงข้อมูลด้านแหล่งน้ำเพื่อใช้ในการวิเคราะห์สมดุลน้ำ ได้แก่ ข้อมูลสถิติปริมาณฝนรายวันและรายเดือน ความเข้มฝนรายวัน น้ำระเหยรายวัน ย้อนหลัง 10 ปี ปริมาณน้ำท่ารายวันและรายเดือน ระดับน้ำรายวันของทุกสถานี ข้อมูลปริมาณน้ำในอ่างเก็บน้ำขนาดกลาง/ขนาดใหญ่ของกรมชลประทาน ย้อนหลัง 30 ปี และข้อมูลแหล่งน้ำที่มีความจุกักเก็บพร้อมตำแหน่งที่ตั้งแหล่งน้ำ ทั่วประเทศ (ใช้สำหรับพิจารณาคัดเลือกแหล่งน้ำสำรอง) &#xD;&#xA;**(ERP,OCS 66-68)&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศควรมีความเชื่อมโยงระบบสารสนเทศ ภายใน/ภายนอก อะไรบ้าง (Application Exchange) &#xD;&#xA;- &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;การใช้ข้อมูล (DATA) อะไรบ้างในการปฏิบัติงาน &#xD;&#xA;- ข้อมูลการขออนุญาต/ต่ออายุใบอนุญาตใช้แหล่งน้ำ&#xD;&#xA;- ข้อมูลระดับน้ำให้เป็น ม.รทก.&#xD;&#xA;- ข้อมูลสถานการณ์น้ำจากหน่วยงานภายนอกที่อยู่ต้นน้ำของจุดสูบน้ำของ กปภ. เช่น ข้อมูลการเตือนภัยแล้ง/น้ำท่วม ข้อมูลพื้นที่เสี่ยงขาดแคลนน้ำ ข้อมูลการระบายน้ำ เป็นต้น&#xD;&#xA;- ข้อมูลสถิติปริมาณฝนรายวันและรายเดือน ความเข้มฝนรายวัน น้ำระเหยรายวัน ย้อนหลัง 10 ปี &#xD;&#xA;- ข้อมูลปริมาณน้ำท่ารายวันและรายเดือน ระดับน้ำรายวันของทุกสถานี &#xD;&#xA;- ข้อมูลปริมาณน้ำในอ่างเก็บน้ำขนาดกลาง/ขนาดใหญ่ของกรมชลประทาน ย้อนหลัง 30 ปี และข้อมูลแหล่งน้ำที่มีความจุกักเก็บพร้อมตำแหน่งที่ตั้งแหล่งน้ำ ทั่วประเทศ (ใช้สำหรับพิจารณาคัดเลือกแหล่งน้ำสำรอง)&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ต้องการรายงานอะไรบ้าง (Report)&#xD;&#xA;- การขออนุญาต/ต่ออายุใบอนุญาตใช้แหล่งน้ำ&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;เกี่ยวข้องกับกฎระเบียบ ข้อบังคับ หรือกฎหมายอะไรบ้าง (Policy &amp; Governance Risk Compliance) &#xD;&#xA;-&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลลัพธ์ของการปรับเปลี่ยน (OutCome) &#xD;&#xA;- เพิ่มประสิทธิภาพในการดำเนินงาน&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลประโยชน์ที่คาดว่าได้รับกลับมาเป็นตัวเงิน หรือระยะเวลา(ต่อปี มีอะไรบ้าง โปรดแจกแจงรายการ)&#xD;&#xA;- ลดระยะเวลาในการทำงาน&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;"/>
