<archimate:Requirement
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="M2"
    id="id-dd38f73e968a400ab087a6539db88361"
    documentation="เป้าหมาย หรือวัตถุประสงค์ ความต้องการในการปรับเปลี่ยนกระบวนการเป็นดิจิทัล (Goal)&#xD;&#xA;- ลดขั้นตอนการทำงาน, พัฒนาฐานข้อมูล, ลดการใช้กระดาษ&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศที่ต้องการใช้งาน &#xD;&#xA;- ต้องการระบบฐานข้อมูลแบบรวมศูนย์ ที่รวบรวมข้อมูลทั่วไป รายงานผลการดำเนินงานตามยุทธศาสตร์และแผนแม่บทต่างๆ เพื่อเป็นแชร์ข้อมูลให้แก่ผู้ที่ต้องการใช้สามารถเลือกใช้ได้โดยไม่ต้องขอข้อมูลทุกครั้งที่ต้องการดำเนินการ&#xD;&#xA;- ระบบติดตามและประเมินผลการดำเนินงานแบบ Realtime&#xD;&#xA;- พัฒนาและปรับปรุงระบบฐานข้อมูลด้าน CSR และการนำสารสนเทศด้าน CSR มาใช้ประโยชน์ในส่วนเว็บไซต์ csr.pwa.co.th&#xD;&#xA;1. เพิ่มขนาดพื้นที่การจัดเก็บข้อมูลในเว็บไซต์ csr.pwa.co.th และสามารถรองรับการอัพโหลดข้อมูลในรูปแบบไฟล์ word และ excel ได้  &#xD;&#xA;2. สามารถประมวลผลการดำเนินงานความก้าวหน้าในการดำเนินงานของแผนงาน/โครงการทั้งแบบภาพรวมและแยกราย กปภ.เขต ในรูปแบบ Dashboard &#xD;&#xA;3. มีการแจ้งเตือนการนำเข้าข้อมูลไม่ถูกต้อง เช่น รายงานผลการดำเนินงานไม่ตรงตามหมวดหมู่แผนงาน/โครงการ เป็นต้น &#xD;&#xA;4. มีระบบแจ้งเตือนผู้ดูแลระบบ กรณีมีการรายงานข้อมูลเข้าระบบไม่ถูกต้อง ในกรณีที่ ไม่สามารถดำเนินได้ตามข้อ 3. &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศควรมีความเชื่อมโยงระบบสารสนเทศ ภายใน/ภายนอก อะไรบ้าง (Application Exchange) &#xD;&#xA;- PWA Website, ระบบรายงานผลการดำเนินงานตามแผนส่งเสริม CG , ระบบรายงานผลการดำเนินงานตามแผนขับเคลื่อน Enabler ด้านที่ 1, ระบบติดตามและรายงานผลการดำเนินงานตามแผนปฏิบัติการส่งเสริมคุณธรรมของ กปภ., ระบบติดตามและรายงานผลการดำเนินงานตามแผนปฏิบัติการต่อต้านการทุจริตและประพฤติมิชอบของ กปภ., ระบบติดตามข้อมูลการประเมินคุณธรรมและความโปร่งใสในการดำเนินงานของหน่วยงานภาครัฐ (ITA) , ระบบรายงานการรับของขวัญหรือประโยชน์อื่นใด (No Gift Policy) , ระบบติดตามและประเมินพฤติกรรมทางจริยธรรม, ระบบแบบสอบถามออนไลน์ Lime survey เรื่องประเมินการรับรู้การต่อต้านและป้องกันการทุจริตของ กปภ., ระบบ pwameeting , ระบบจองห้องประชุมของห้อง 1508, ระบบการประเมินตนเองของคณะกรรมการ กปภ.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;การใช้ข้อมูล (DATA) อะไรบ้างในการปฏิบัติงาน &#xD;&#xA;- ข้อมูล/ผลการดำเนินงานจากทุกแผนแม่บท&#xD;&#xA;- ข้อมูลวัตถุประสงค์ ขอบเขต และผู้มีส่วนได้ส่วนเสียองค์กร และสายงาน/ฝ่าย&#xD;&#xA;- ข้อมูลระหว่างหน่วยงาน&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ต้องการรายงานอะไรบ้าง (Report)&#xD;&#xA;- รายงานผลการดำเนินงานจากทุกแผนแม่บท&#xD;&#xA;- รายงานข้อมูลจากฐานข้อมูลระหว่างหน่วยงาน&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;เกี่ยวข้องกับกฎระเบียบ ข้อบังคับ หรือกฎหมายอะไรบ้าง (Policy &amp; Governance Risk Compliance) &#xD;&#xA;-&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลลัพธ์ของการปรับเปลี่ยน (OutCome) &#xD;&#xA;- เพิ่มประสิทธิภาพลดขั้นตอนการดำเนินงาน&#xD;&#xA;- พัฒนาฐานข้อมูล เป็นส่วนสำคัญต่อการนำมาปรับปรุงกระบวนการทำงาน&#xD;&#xA;- ลดขั้นตอน/กระบวนการติดตามและรายงานผลตามสายงาน&#xD;&#xA;- ลดการใช้กระดาษ และค่าใช้จ่ายในการจัดซื้อกระดาษ&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลประโยชน์ที่คาดว่าได้รับกลับมาเป็นตัวเงิน หรือระยะเวลา(ต่อปี มีอะไรบ้าง โปรดแจกแจงรายการ)&#xD;&#xA;- &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;"/>
