<archimate:Requirement
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="S1.5"
    id="id-1fec03cb05a44431b1bfe250165d6f51"
    documentation="เป้าหมาย หรือวัตถุประสงค์ ความต้องการในการปรับเปลี่ยนกระบวนการเป็นดิจิทัล (Goal)&#xD;&#xA;- ปรับปรุงระบบ QR Code ให้สามารถสร้าง QR Code ได้ตั้งแต่การสร้างรหัสสินทรัพย์ถาวรและวัสดุถาวร (กรณีจัดซื้อ) (จากเดิมสามารถสร้าง QR Code ได้ หลังจากบันทึกบัญชีในระบบ SAP และใช้ได้เฉพาะกับสินทรัพย์ถาวร) เพื่อให้หน่วยงานที่ร้องขอ สามารถติด QR Code สินทรัพย์ถาวรและวัสดุถาวร&#xD;&#xA;- เพิ่มระบบทะเบียนสินทรัพย์ถาวรประจำหน่วยงาน (จากเดิมหน่วยงานจัดทำทะเบียนสินทรัพย์ถาวรประจำหน่วยงานในรูปแบบไฟล์ซ้อมูล Excel หรือจดบันทึกในกระดาษ) เพื่อให้หน่วยงานสามารถบันทึกจัดเก็บเอกสาร-ทะเบียนสินทรัพย์ถาวรประจำหน่วยงานในรูปแบบอิเล็กทรอนิกส์&#xD;&#xA;- ปรับปรุงระบบรายงานสินทรัพย์ถาวรที่ได้จากงานโครงการระหว่างดำเนินการมีการจัดส่งเอกสารผ่านเว็บไซต์เท่านั้น ต้องการให้การบันทึกข้อมูลสินทรัพย์ถาวรโดยผู้ควบคุมงานสามารถบันทึกเอกสารได้ครบถ้วนตามแบบฟอร์มที่กำหนดผ่านเว็บไซด์ ตลอดจนข้อมูลที่ผู้ควบคุมงานบันทึกสามารถสร้าง Text file เพื่อเตรียมการบันทึกบัญชีสินทรัพย์ได้ต่อไป&#xD;&#xA;- ระบบติตตามการรายงานผลการรับบริจาค/รับมอบสินทรัพย์ถาวร (ท่อ) ใช้ฐานข้อมูลจากระบบ GIS ซึ่งยังไม่เป็นระบบ Real Time จึงต้องรอคอย รอบการดึงข้อมูลจากระบบ GIS มาใช้ ทำให้มีช่องว่างของการรายงานผลการรับบริจาคฯ ส่งผลให้ยังมีข้อมูลบางส่วนที่บันทึกบัญชีล่าช้า ไม่ครบถ้วน ไม่ตรงตามงวดบัญชีไม่มีการจัดทำทะเบียนคุมโครงการรับบริจาค/รับมอบ/รับโอน(ท่อ) อย่างเป็นระบบ&#xD;&#xA;- ต้องการให้มี &quot;ระบบทะเบียนคุมโครงการรับบริจาค/รับมอบ/รับโอน (ท่อ) อิเล็กทรอนิกส์&quot; บน web site กปภ. เพื่อเชื่อมโยงกับระบบติดตามการรายงานผลรับบริจาคฯ โดยให้ระบบมีการตรวจสอบ/จับคู่โครงการ(ด้วยเลขที่สัญญาอัตโนมัติ) กับโครงการรับบริจาคฯ ที่มีการรับมอบแล้ว และมีการนำเข้าในระบบติดตามการรายงานผลรับบริจาคฯ เรียบร้อยแล้ว&#xD;&#xA;- ให้ระบบทะเบียนคุมโครงการรับบริจาคฯ แสดง &quot;รายงานโครงการรับบริจาคฯ ที่คงค้าง&quot; (ที่จับคู่ไม่ได้) เพื่อให้ กปภ.ข. 1-10สามารถเรียกรายงาน เพื่อใช้ในการกำกับ ติดตาม กปภ.สาขา ในสังกัด ให้มีการนำเข้าชุดเอกสารประกอบการบันทึกข้อมูลท่อและอุปกรณ์ที่ระบบติตตามการรายงานผลการรับบริจาคฯ ให้สามารถบันทึกบัญชีการรับบริจาค/รับมอ/รับโอน(ท่อ) ได้ครบถ้วนตรงตามงวตบัญชี&#xD;&#xA;- การโอนทรัพย์สินถาวรเดิม หน่วยงานผู้โอน ต้องจัดทำเอกสารแบบฟอร์มการโอนสินทรัพย์ถาวรในรูปแบบ file Excel และพิมพ์เอกสารเพื่อลงนาม เสนอผู้มีอำนาจอนุมัติการโอน เมื่อได้รับอนุมัติแล้ว จึงส่งมอบสินทรัพย์ถาวรและหน่วยงานผู้รับโอนลงนามในเอกสาร ต้องการให้มีระบบ online สำหรับการจัดทำแบบฟอร์มการโอนสินทรัพย์ถาวร โดยใช้การลงลายมือซื่ออิเล็กทรอนิกส์ และมีสถานะบอกถึงขั้นตอนของการดำเนินการ เช่น รอโอน รออนุมัติ รับโอน จำหน่าย&#xD;&#xA;- การจำหน่ายทรัพย์สินถาวร หน่วยงานที่ต้องการจำหน่ายสินทรัพย์ถาวรต้องจัดทำเอกสารการจำหน่ายในรูปแบบ file Excel และพิมพ์เอกสารเสนอผู้มีอำนาจลงนามอนุมัติ เมื่อดำเนินการ จำหน่ายและส่งมอบ สินทรัพย์ถาวรเรียบร้อย จึงรวบรวมเอกสารนำเรียนผ่านสายงาน ต้องการให้มีระบบ online สำหรับการจัดทำแบบฟอร์มรายงานการขอจำหน่าย รายงานการสอบหาช้อเท็จจริง รายงานผลจำหน่าย ใบส่งมอบ โดยใช้การลงลายมือชื่ออิเล็กทรอนิกส์ และมีสถานะบอกถึงขั้นตอนของการดำเนินการ เช่น ขอจำหน่าย รอสอบข้อเท็จจริง รออนุมัติ รอจำหน่าย รอส่งมอบ&#xD;&#xA;- การบริหารสินทรัพย์ถาวรให้เกิดประโยชน์คุ้มค่า &#xD;&#xA; 1. ปัจจุบันไม่มีข้อมูลการประมวลผลเชิงวิเคราะห์(อายุการใช้งานสินทรัพย์ถาวร) ในการประกอบการพิจารณาความคุ้มค่าของการใช้ประโยชน์สินทรัพย์ถาวร เช่น ควรมีการอบรมการใช้งานสินทรัพย์ถาวรที่ชำรุดก่อนกำหนด เพื่อยืดอายุการใช้งาน การพิจารณาความคุ้มค่าของการซ่อมแชม โดยเฉพาะที่หมดอายุการใช้งานแล้ว แต่ยังต้องการซ่อมแชมเพื่อใช้งานต่อไป การกำหนดแผนการบำรุงรักษา การพิจารณาจัดซื้อสินทรัพย์ถาวรใหม่ เป็นตัน&#xD;&#xA; 2. ปัจจุบันการคำนวณอายุการใช้งนสินทรัพย์ถาวร ที่ใช้ในการวิเคราะห์การใช้ประโยชน์ของสินทรัพย์ถาวร จะทำในรูปแบบ file Excel เช่น การใช้งาน(ปี) อายุคงเหลือ(ปี) สินทรัพย์ถาวรหมดอายุ/ยังไม่หมดอายุ ช่วงปีที่ใช้งาน เป็นต้น ทำให้ใช้เวลาในการจัดทำข้อมูลนาน/ล่าช้า เนื่องจากข้อมูลสินทรัพย์ถาวรมีจำนวนมาก&#xD;&#xA; 3. ความต้องการเพิ่ม ต้องการให้มี &quot;ระบบประมวลผลอายุการใช้งานสินทรัพย์ถาวร&quot; อัตโนมัติ และแสดง &quot;รายงานวิเคราะห์อายุการใช้งานสินทรัพย์ถาวร&quot; เพื่อให้หน่วยงานที่เกี่ยวข้องสามารถนำข้อมูลไปใช้ในการบริหารจัดการสินทรัพย์ถาวรให้เกิดประโยชน์ และคุ้มค่า&#xD;&#xA; 4. สินทรัพย์ถาวรตามแหล่งเงินเดิม ข้อมูลตามรายงานในระบบ SAP จะแยกแหล่งเงินให้เฉพาะในปีแรกของการได้มา ทำการการบันทึกรายได้รอการรับรู้จากแหล่งเงินอุดหนุนต้องนำข้อมูลสินทรัพย์ มาจัดทำคุมโดยใช้ File excel และทำการบันทึกรายได้ในแต่ละเดือนจนครบอายุ หรือจำหน่ายของสินทรัพย์ถาวรนั้น สิ่งที่ต้องการเพิ่ม ต้องการระบบรองรับการแยกสินทรัพย์ถาวรตามแหล่งเงินที่สามารถแยก ทั้งราคาทุน ค่าเสื่อมราคา ค่าเสื่อมราคาสะสม ได้&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศที่ต้องการใช้งาน &#xD;&#xA;- ระบบทะเบียนสินทรัพย์ถาวรประจำหน่วยงาน&#xD;&#xA;- ระบบทะเบียนคุมโครงการรับบริจาค/รับมอบ/รับโอน(ท่อ) เพื่อเชื่อมโยงกับระบบติดตามรายงานผลรับบริจาคฯ โดยการจับคู่ด้วบเลขที่สัญญาอัตโนมัติ&#xD;&#xA;- การลงลายมือชื่ออิเล็กทรอนิกส์ และบอกสถานะการดำเนินงานในเรื่องของการโอนสินทรัพย์ถาวร&#xD;&#xA;- ระบบ online สำหรับจัดทำแบบฟอร์มการโอน / ขอจำหน่าย สินทรัพย์&#xD;&#xA;- ระบบประมวลผลอายุการใช้งานสินทรัพย์ถาวร &#xD;&#xA;- ระบบรองรับการแยกการแยกสินทรัพย์ถาวรตามแหล่งเงินทที่สามารถแยกทั้งราคาทุน ค่าเสื่อมฯ ได้&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศควรมีความเชื่อมโยงระบบสารสนเทศ ภายใน/ภายนอก อะไรบ้าง (Application Exchange) &#xD;&#xA;- SAP / GIS / BMS / ระบบตรวจรับทรัพย์สิน QR code &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;การใช้ข้อมูล (DATA) อะไรบ้างในการปฏิบัติงาน &#xD;&#xA;- ข้อมูลรหัส /บัญชี / การโอน-จำหน่ายของสินทรัพย์ถาวรและวัสดุถาวร&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ต้องการรายงานอะไรบ้าง (Report)&#xD;&#xA;- รายงานทะเบียนสินทรัพย์ถาวรประจำหน่วยงาน, ทะเบียนคุมโครงการรับบริจาค/รับมอบ/รับโอน(ท่อ), รายงานโครงการรับบริจาคฯ ที่คงค้าง, รายงานเกี่ยวกับบัญชีโอน, จำหน่ายสินทรัพย์ถาวร, รายงานการขออนุญาติใช้ที่ดิน, รายงานท่อยกเลิก, รายงานพัสดุงบลงทุนคงเหลือ&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;เกี่ยวข้องกับกฎระเบียบ ข้อบังคับ หรือกฎหมายอะไรบ้าง (Policy &amp; Governance Risk Compliance) &#xD;&#xA;-&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลลัพธ์ของการปรับเปลี่ยน (OutCome) &#xD;&#xA;- อำนวยความสะดวก/ลดระยะเวลา/กระบวนการทำงาน&#xD;&#xA;- สนับสนุนการวิเคราะห์/ลดข้อสังเกต&#xD;&#xA;- ลดค่าใช้จ่าย/ลดการใช้กระดาษ&#xD;&#xA;- ลดการสูญหายของเอกสารและความผิดพลาด&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลประโยชน์ที่คาดว่าได้รับกลับมาเป็นตัวเงิน หรือระยะเวลา(ต่อปี มีอะไรบ้าง โปรดแจกแจงรายการ)&#xD;&#xA;- ช่วยให้พิจารณาจุดสั่งซื้อที่ประหยัด และสินทรัพย์ได้อย่างคุ้มค่ามากขึ้น&#xD;&#xA;- ลดการถือครองสินทรัพย์ถาวรที่ไม่ก่อประโยชน์ และสามารถควบคุมสินทรัพย์ถาวรคงเหลือแหล่งเงินอุดหนุนรายปีได้อย่างครบถ้วนและถูกต้อง&#xD;&#xA;- ช่วยให้การบำรุงรักษาเป็นไปตามกำหนด&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;"/>
