<archimate:Requirement
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="C5.2"
    id="id-9b9283558f594d76aba94e4d7a64f7c7"
    documentation="เป้าหมาย หรือวัตถุประสงค์ ความต้องการในการปรับเปลี่ยนกระบวนการเป็นดิจิทัล (Goal)&#xD;&#xA;- เพิ่มสะดวก รวดเร็ว ลดเวลาและขั้นตอนปฏิบัติงาน&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศที่ต้องการใช้งาน &#xD;&#xA;- ปรับปรุงแก้ไขTOR อ่านมาตรให้รัดกุม โดยการให้เพิ่ม การเก็บภาพถ่ายหน้ามาตรในทุกครั้งที่อ่านมาตร และจัดเก็บส่งให้ กปภ.สาขาตรวจสอบ บบ เมื่ออ่านมาตร &#xD;&#xA;- รับชำระค่าน้ำกรณีเงินค่าน้ำที่เป็นเศษสตางค์ ปัดให้เป็นการรับชำระล่วงหน้าได้,เพิ่มการรับค่าน้ำด้วยบัตรเครดิต,การรับชำระผ่าน QR-Code โดย กปภ.สาขา ใส่ตัวเลขยอดค่าใช้จ่ายแจ้งลูกค้าสแกน&#xD;&#xA;- พัฒนาให้ระบบการอนุมัติยกเลิกใบเสร็จ/ใบแจ้งหนี้ ทุกกรณีได้ ผ่าน On(Link โดยผู้มีอำนาจอนุมัติ)&#xD;&#xA;- มี Line/SMS แจ้งการรับชำระค่าน้ำจากลูกค้าเมื่อมีการชำระค่าน้ำผ่าน ตัวแทนเก็บเงินและ ช่องทางอื่นๆ (ออกเป็นใบรับเงิน ก่อนออกใบกำกับภาษี)&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศควรมีความเชื่อมโยงระบบสารสนเทศ ภายใน/ภายนอก อะไรบ้าง (Application Exchange) &#xD;&#xA;- CIS, GIS&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;การใช้ข้อมูล (DATA) อะไรบ้างในการปฏิบัติงาน &#xD;&#xA;- ข้อมูลมาตรวัดน้ำ, ข้อมูลผู้ใช้น้ำ&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ต้องการรายงานอะไรบ้าง (Report)&#xD;&#xA;- &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;เกี่ยวข้องกับกฎระเบียบ ข้อบังคับ หรือกฎหมายอะไรบ้าง (Policy &amp; Governance Risk Compliance) &#xD;&#xA;-&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลลัพธ์ของการปรับเปลี่ยน (OutCome) &#xD;&#xA;- ลดความเสี่ยงในการอ่านมาตรผิดพลาด,ลดค่าใช้จ่ายในการสุ่มตรวจสอบการอ่านมาตรของผู้รับจ้าง&#xD;&#xA;- ลดข้อผิดพลาด เงินขาด/เกิน ของระบบบัญชี, ลดข้อขัดแย้งระหว่างลูกค้าและพนักงาน&#xD;&#xA;- ลดขั้นตอนปฏิบัติงาน ลดกระดาษ เพิ่มความรวดเร็ว ควบคุมภายในด้านการเงินได้&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลประโยชน์ที่คาดว่าได้รับกลับมาเป็นตัวเงิน หรือระยะเวลา(ต่อปี มีอะไรบ้าง โปรดแจกแจงรายการ)&#xD;&#xA;- ลดรายจ่าย (ค่าใช้จ่ายกระดาษ,การสร้างที่จัดเก็บเอกสาร)&#xD;&#xA;- ลดระยะเวลา ลดขั้นตอนการปฏิบัติงานเดิม&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;"/>
