<archimate:Requirement
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="C5.1"
    id="id-99f7b46cd86d4726b8b1d57e8db5d650"
    documentation="เป้าหมาย หรือวัตถุประสงค์ ความต้องการในการปรับเปลี่ยนกระบวนการเป็นดิจิทัล (Goal)&#xD;&#xA;- เพิ่มสะดวก รวดเร็ว ลดเวลาและขั้นตอนปฏิบัติงาน&#xD;&#xA;- ข้อมูลลูกค้า ถูกต้อง และเป็นปัจจุบัน&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศที่ต้องการใช้งาน &#xD;&#xA;- ลูกค้าสามารถนำบัตรประชาชน/บัตรประชาชนดิจิทัลมาขอใช้น้ำได้ ลดการใช้งานผ่านเครื่อง smart card ไม่ต้องพิมพ์คำร้องขอติดตั้งประปา และสามารถลงลายมือชื่ออิเล็กทรอนิสท์ พร้อมทั้งเก็บคำร้องเป็นระบบดิจิทัลได้&#xD;&#xA;- การสำรวจประมาณราคาโดยสามารถเชื่อมโยงข้อมูลจาก GIS โดยไม่ต้อง ลงพื้นที่จริง และออกใบแจ้งค่าใช้จ่ายติดตั้งได้ทันที เมื่อลูกกค้าขอติดตั้งมาตรใหม่ &#xD;&#xA;- สามารถแจ้งค่าใช้จ่ายในการติดตั้งผ่าน On-line พร้อมส่ง QR-code ให้ลูกค้าชำระเงินได้ และแจ้งสถานะตอบกลับทันที&#xD;&#xA;- รับชำระค่าติดตั้ง ผ่าน On-Line หรือช่องทางอื่นๆ โดยไม่ต้องเข้ามาที่ กปภ.สาขา พร้อมส่งใบเสร็จของ กปภ. ทั้งค่าติดตั้งเงินประกันการใช้น้ำ(ถ้ามี) เป็นแบบดิจิทัล, มีการจัดทำสัญญาการใช้น้ำแบบดิจิทัล โดยใช้ลายเซ็นอิเล็กทรอนิกส์&#xD;&#xA;- การเบิกมาตรวัดน้ำของ ลูกค้ารายใหม่ ควรเชื่อมต่อกับ ระบบ SIM  เบิกมาตรวัดน้ำติดตั้ง ให้ผู้ใช้น้ำรายใหม่ ได้ทันที &#xD;&#xA;- การติดตั้งมาตรวัดน้ำเมื่อติดตั้งแล้วเสร็จ ผู้รับจ้างต้อง ถ่ายรูป มาตรวัดน้ำส่งข้อมูลให้ กก.ตรวจรับพัสดุตรวจ โดยคณะกรรมการตรวจรับพัสดุ สามาตรตรวจรับงาน ในระบบ พร้อมทั้งสามารถขึ้นทะเบียนเป็นผู้ใช้น้ำรายใหม่ได้ทันที เพื่อส่งข้อมูลนำเข้าระบบ GIS และ CIS ทันที พร้อมเก็บข้อมูลผู้ใช้น้ำในระบบ &#xD;&#xA;- การโอนประวัติผู้ใช้น้ำรายใหม่มาให้งานจัดเก็บ ควรจัดสายอ่านมาตร ตามการบันทึกตรวจรับงานพัสดุงานติดตั้งมาตรใน GIS&#xD;&#xA;- เมื่อช่างสำรวจประมาณราคาแล้วเสร็จ สามารถส่งประมาณราคาให้ ผู้บังคับบัญชาอนุมัติตามสายงาน และส่งแจ้ง ลูกค้าโดยระบบอัตโนมัติเ ซึ่งปัจจุบัน สาขายังต้องแจ้งทางหนังสือ โทรศัพท์ &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศควรมีความเชื่อมโยงระบบสารสนเทศ ภายใน/ภายนอก อะไรบ้าง (Application Exchange) &#xD;&#xA;- CIS, GIS, SIM&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;การใช้ข้อมูล (DATA) อะไรบ้างในการปฏิบัติงาน &#xD;&#xA;- ข้อมูลมาตรวัดน้ำ, ข้อมูลผู้ใช้น้ำ&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ต้องการรายงานอะไรบ้าง (Report)&#xD;&#xA;- &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;เกี่ยวข้องกับกฎระเบียบ ข้อบังคับ หรือกฎหมายอะไรบ้าง (Policy &amp; Governance Risk Compliance) &#xD;&#xA;-&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลลัพธ์ของการปรับเปลี่ยน (OutCome) &#xD;&#xA;- ลดขั้นตอนการปฏิบัติงานในการต้องบันทึกจัดเส้นทางอ่านมาตร ผู้ใช้น้ำรายใหม่&#xD;&#xA;- ข้อมูลถูกต้องเป็นปัจจุบัน สืบค้นข้อมูลได้ง่าย,เพิ่มควมพึงพอใจให้ลูกค้า&#xD;&#xA;- เพิ่มประสิทธิภาพในการทำงาน,สร้างความพึงพอใจให้ลูกค้า &#xD;&#xA;- สะดวก รวดเร็ว เพิ่มลูกค้าใหม่ได้ทันที เมื่อลูกค้าต้องการ&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลประโยชน์ที่คาดว่าได้รับกลับมาเป็นตัวเงิน หรือระยะเวลา(ต่อปี มีอะไรบ้าง โปรดแจกแจงรายการ)&#xD;&#xA;- ลดรายจ่าย (ค่าใช้จ่ายกระดาษ,การสร้างที่จัดเก็บเอกสาร)&#xD;&#xA;- ลดระยะเวลา ลดขั้นตอนการปฏิบัติงานเดิม&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;"/>
