<archimate:Requirement
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="M1"
    id="id-dad05ad6fee04fe591b1c0499c60b59e"
    documentation="เป้าหมาย หรือวัตถุประสงค์ ความต้องการในการปรับเปลี่ยนกระบวนการเป็นดิจิทัล (Goal)&#xD;&#xA;- ลดค่าใช้จ่ายการเช่าระบบ ลดความล่าช้าของระบบหรือเครือข่าย ลดขั้นตอนการทำงาน เพิ่มประสิทธิภาพการรายงานและประสิทธิผลขององค์กร&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศที่ต้องการใช้งาน &#xD;&#xA;- PWA Website, ระบบรายงานผลการดำเนินงานตามแผนส่งเสริม CG , ระบบรายงานผลการดำเนินงานตามแผนขับเคลื่อน Enabler ด้านที่ 1, ระบบติดตามและรายงานผลการดำเนินงานตามแผนปฏิบัติการส่งเสริมคุณธรรมของ กปภ., ระบบติดตามและรายงานผลการดำเนินงานตามแผนปฏิบัติการต่อต้านการทุจริตและประพฤติมิชอบของ กปภ., ระบบติดตามข้อมูลการประเมินคุณธรรมและความโปร่งใสในการดำเนินงานของหน่วยงานภาครัฐ (ITA) , ระบบรายงานการรับของขวัญหรือประโยชน์อื่นใด (No Gift Policy) , ระบบติดตามและประเมินพฤติกรรมทางจริยธรรม, ระบบแบบสอบถามออนไลน์ Lime survey เรื่องประเมินการรับรู้การต่อต้านและป้องกันการทุจริตของ กปภ., ระบบ pwameeting , ระบบจองห้องประชุมของห้อง 1508, ระบบการประเมินตนเองของคณะกรรมการ กปภ.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ระบบสารสนเทศควรมีความเชื่อมโยงระบบสารสนเทศ ภายใน/ภายนอก อะไรบ้าง (Application Exchange) &#xD;&#xA;- &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;การใช้ข้อมูล (DATA) อะไรบ้างในการปฏิบัติงาน &#xD;&#xA;- ข้อมูลระบบจัดทำแผนงานส่งเสริม CG, ฐานข้อมูลสำหรับการประเมินผล Enablers ทั้ง 8 ด้าน ของ กปภ.&#xD;&#xA;- ข้อมูลระบบสารสนเทศอื่น (PWA Smart Office SAP ระบบสารสนเทศด้านการบริหารทรัพยากรบุคคล และฝ่ายกฎหมาย)&#xD;&#xA;- ข้อมูลผลความก้าวหน้าการดำเนินงานตามข้อสั่งการและการแก้ไขปัญหาข้อร้องเรียนของกองเลขานุการบางเรื่องตรงกับข้อสั่งการของคณะกรรมการ กปภ. หรือ ครส.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ต้องการรายงานอะไรบ้าง (Report)&#xD;&#xA;- ระบบรายงานผลการดำเนินงานตามแผนส่งเสริม CG &#xD;&#xA;- ระบบรายงานผลการดำเนินงานตามแผนขับเคลื่อน Enabler ด้านที่ 1&#xD;&#xA;- รายงานผลการดำเนินงานตามแผนปฏิบัติการส่งเสริมคุณธรรมของ กปภ. &#xD;&#xA;- รายงานผลการดำเนินงานตามแผนปฏิบัติการต่อต้านการทุจริตและประพฤติมิชอบของ กปภ. &#xD;&#xA;- รายงานผลการประเมินคุณธรรมและความโปร่งใสในการดำเนินงานของหน่วยงานภาครัฐ (ITA) &#xD;&#xA;- รายงานการรับของขวัญหรือประโยชน์อื่นใด (No Gift Policy) &#xD;&#xA;- รายงานผลงการประเมินพฤติกรรมทางจริยธรรม&#xD;&#xA;- รายงานผลแบบสอบถามออนไลน์ Lime survey เรื่องประเมินการรับรู้การต่อต้านและป้องกันการทุจริตของ &#xD;&#xA;- รายงานผลการประเมินตนเองของคณะกรรมการ กปภ., &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;เกี่ยวข้องกับกฎระเบียบ ข้อบังคับ หรือกฎหมายอะไรบ้าง (Policy &amp; Governance Risk Compliance) &#xD;&#xA;-&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลลัพธ์ของการปรับเปลี่ยน (OutCome) &#xD;&#xA;- เพิ่มประสิทธิภาพการรายงานและประสิทธิผลขององค์กร &#xD;&#xA;- ลดค่าใช้จ่ายการเช่าระบบ ลดขั้นตอนการทำงาน&#xD;&#xA;- ลดกระดาษแบบฟอร์มการจอง&#xD;&#xA;- ลดจำนวนข้อสั่งการ/ข้อร้องเรียนที่ค้างนานเกิน 3 เดือน &#xD;&#xA;- ลดปัญหาการเข้าใช้งานระบบการประชุม และปัญหาความล่าช้าของระบบหรือเครือข่าย&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;ผลประโยชน์ที่คาดว่าได้รับกลับมาเป็นตัวเงิน หรือระยะเวลา(ต่อปี มีอะไรบ้าง โปรดแจกแจงรายการ)&#xD;&#xA;- &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;"/>
